Gphone: 唔需要擺《香港人權民主法案》上臺，同裝修冇直接關係

見到網上有大量關於裝修既討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過左法案之後全線大裝修」

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」既諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

*補多一段：

裝修定裝飾，係充滿唔少討論，過火定合理，大家都不斷調節同檢視，我相信各位討論既集體智慧，但國際線點樣做，真係未需要咁杞人憂天，信任係我地失去左五年既野，守好自已崗位，就已經足夠。

想大家唔好裝修咁多，我理解，但真係同法案幾時通過，未必有非常直接既關系，唔需要擺《香港人權民主法案》上臺。想幫手國際輿論，開個Twitter先啦！

**btw想做個live解答下大家對於國際遊說同埋運動形勢既問題，有咩問題想我答，煩請留言講低。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

補多一段：

裝修定裝飾，係充滿唔少討論，過火定合理，大家都不斷調節同檢視，我相信各位討論既集體智慧，但國際線點樣做，真係未需要咁杞人憂天，信任係我地失去左五年既野，守好自已崗位，就已經足夠。

想大家唔好裝修咁多，我理解，但真係同法案幾時通過，未必有非常直接既關系，唔需要擺《香港人權民主法案》上臺。想幫手國際輿論，開個Twitter先啦！

**btw想做個live解答下大家對於國際遊說同埋運動形勢既問題，有咩問題想我答，煩請留言講低。

信佢講定信埋d唔知點起出黎既風
我相信你有智慧決定

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

gphone

hk01班賤種黎連登帶風向嘛

推

被捕師

安民心

兩樣野其實冇乜關聯
不過裝修d乜同裝修幾多確實有斟酌餘地

一早講左將兩樣野拉黎講係幾咁on9既事

一個終極和理非講呢番說話，港豬同班休息連登仔真係無撚得博架

柒婆就係想大家唔記得雙十慶祝活動呀

係呀所以呢d post佢地一定扮時運高見唔倒

三份二過就變成法律

認同，所以可以檢討

但夾硬將兩樣野連埋一齊再叫人休息
真係好鬼毒